# Veit.Abra.Model.Usergridcolumnsdef
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**SiteID** | **string** | SiteID [persistentní položka] | [optional] 
**GridID** | **string** | GridID [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**System** | **bool?** | Systémový sloupec [persistentní položka] | [optional] 
**Title** | **string** | Nadpis sloupce [persistentní položka] | [optional] 
**DefaultSize** | **int?** | Výchozí šířka sloupce: [persistentní položka] | [optional] 
**ColumnType** | **int?** | Typ [persistentní položka] | [optional] 
**FieldName** | **string** | Jméno položky [persistentní položka] | [optional] 
**Expression** | **string** | Výraz [persistentní položka] | [optional] 
**DisplayType** | **int?** | Způsob zobrazení [persistentní položka] | [optional] 
**DisplayLinkedField** | **string** | Položka číselníku k zobrazení [persistentní položka] | [optional] 
**ConditionalFormat** | **bool?** | Podmíněné formátování [persistentní položka] | [optional] 
**Condition** | **string** | Podmínka [persistentní položka] | [optional] 
**IsCondForeColor** | **bool?** | Podmíněná barva písma zapnuta [persistentní položka] | [optional] 
**CondForeColor** | **int?** | Podmíněná barva písma [persistentní položka] | [optional] 
**IsCondBackColor** | **bool?** | Podmíněná barva podkladu zapnuta [persistentní položka] | [optional] 
**CondBackColor** | **int?** | Podmíněná barva podkladu [persistentní položka] | [optional] 
**CondBold** | **bool?** | Podmíněné tučné písmo [persistentní položka] | [optional] 
**CondItalic** | **bool?** | Podmíněné kurzíva písmo [persistentní položka] | [optional] 
**Alignment** | **int?** | Zarovnání [persistentní položka] | [optional] 
**IsForeColor** | **bool?** | Barva písma zapnuta [persistentní položka] | [optional] 
**ForeColor** | **int?** | Barva písma [persistentní položka] | [optional] 
**IsBackColor** | **bool?** | Barva podkladu zapnuta [persistentní položka] | [optional] 
**BackColor** | **int?** | Barva podkladu [persistentní položka] | [optional] 
**Bold** | **bool?** | Tučné písmo [persistentní položka] | [optional] 
**Italic** | **bool?** | Kurzíva písmo [persistentní položka] | [optional] 
**DisplayMask** | **string** | Maska [persistentní položka] | [optional] 
**DisplayPercent** | **bool?** | Zobrazit číselně procento [persistentní položka] | [optional] 
**IsOver100Color** | **bool?** | Barva sloupce nad 100% - zapnout [persistentní položka] | [optional] 
**Over100Color** | **int?** | Barva sloupce nad 100% [persistentní položka] | [optional] 
**ColumnID** | **string** | ColumnID [persistentní položka] | [optional] 
**ProtectViaViewPurchasePrices** | **bool?** | Chránit právem Vidět nákupní ceny [persistentní položka] | [optional] 
**BusinessObjectCLSID** | **string** | Třída objektu použitého ve výrazu [persistentní položka] | [optional] 
**BusinessObjectCLSIDText** | **string** | Třída objektu textově | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

